手持午餐肉就可以有西屌的日子終於來臨

佐敦封城又好，全港宵禁又好，有咩事發生都唔驚，只要鳩縮唔出街都實有得食~~

當然，到有日真係出現全香港範圍MAP炮就咩都唔使

放喺廚房櫃嘅罐頭同米，米有50kg
由歐洲火腿，到中國午餐肉，回煱肉，豆，菜，金寶湯

一箱箱未開，太多，放到出廳 [依啲全部係魚]

水污染，未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐，依家啲水喉水煮完都飲到唔舒服

即食麵 有5箱左右啦

另外，打邊爐石油氣有存貨 21支

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無嘢買嘅日子呀~~~

期待手持午餐肉就可以有閪屌嘅日子

高登仔先知先覺

樓豬食開中國牛餐肉

喂你啲午餐肉過撚曬期啦喎

批午餐肉放左8年幾

高登萬歲